離間計 - 可能對呢個運動有用！

冒警犯法

3個月啦 你講既野唔係冇人講過
6月一開頭都話分化濫武既黑警 點知愈黎愈多

Push

話自己係速龍可以代表係恐龍既一種。